係時候摑醒自己喇香港人！！！！！

成日話罷呢樣罷個樣
你地到底幾時先肯做
話聖誕攬炒要罷買 仲林緊買乜聖誕禮物比人？
話罷撘 抵制黨鐵 你地仲用八達通？ 仲同人講你趕時間所以要撘黨鐵？
話罷食美心 罷食藍店 我知一定仲有好多黃既抵受唔住誘惑走去幫襯

要醒喇 唔好再濟講唔做
抵制係日積月累 唔係做一次就得
更加唔可以唔做
唔可以懶 唔可以習慣！

光復香港
時代革命

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

香港金總終於接受網上會員申請啦